對家想玩收布袋，背衝佢係咪好方法

應該需要有小組協調